強烈要求加番腦魔icon

是咪有版權問題？